E-girls & E.G.family集中討論區

E-girls

E-girls是於2011年以EXILE的妺分組合Dream、Happiness和Flower為中心所構成的girls entertainment project，並於同年12月28日以單曲「Celebration!」正式出道。
2017年6月5日宣布E-girls改制並組成E.G.family。7月15日 - 7月16日，隨著『E-girls LIVE 2017 〜E.G. EVOLUTION〜』Dream活動正式完結，而由3個組合為中心的project E-girls亦以11人繼續活動。

代表作

制服DANCE

新生E-girls

新歌

E.G. family

E.G. family舊有組合ShuuKaRen

代表作

Dream Ami

DANCE EARTH PARTY

Happiness

Flower

sudannayuzuyully

ShuuKaRen

Dreamは永遠！！

有冇同好

有呀, 但香港應該冇乜FANS

香港真係好少
識識埋都唔夠10個

我記得之前都有個post講e-girls，不過........

沉到影都冇。。。。。。

香港真係好少人識

係
好難搵到同好

伶菜

flower真係好正

提起花團就
我個萩花

花同幸團應該會出歌
有啲期待
好想萩花復出啊

好期待幸團
Ruri
花團走得太多人好寂寞
好掛住萩花
依家淨係可以間中睇下佢做model

佢地而家剩谷e-girls，咁即係花團同幸團可以完得

想全力谷e-girls冇問題，但點解當初要踢走埋小璃，本身vo已經少，仲要踢走個聲底厚既，好可惜

屌你老尾hero

其實我覺得花團自走咗兩個主唱之後，花團已經半收皮

仲要最受歡迎既萩花都因傷走埋，即係收得皮，與其係到殘存，不如好黎好去完咗佢

反正感覺hero都諗住力谷新體制e-girls

Btw，有冇萩花狀況
以佢既美貌同 高挑既身材，真係有心撈娛樂圈既應該都得

推

好彩最近見佢地成日po ruri錄音相
加上幸團花團成日練舞 應該好快有新野搞

同問點解要踢走ruri
依家新生EG把聲真係太薄唔係好夠做

其實講真 我覺得伶菜把聲雖然本身好聽
但佢成日唱Live都好唔穩 好多時要靠千春
萩花一走真係冇架啦
但完左花團真波同mio就唔知點算了

萩花淨係成日見佢玩人地個B咋

Btw E.G. family tour有冇人諗住去

小璃把聲厚，啱啱好可以待替靜香姐把聲
On9 hero

伶菜進步到而家係eg11入面最穩

Btw，長髮萩花世界第一
之前睇綜藝先知佢極鐘意bb，話自己成日上網睇bb片 ，個種反差真係

係囉diu
不過呢排yuzu做左gym之後好似進步左
穩左同長氣左

但伶菜有時都會飄
如果佢肯郁多啲做多啲gym練下氣會再好啲

係
長髮萩花仙到
外表cool但對住BB個笑容

E-girls「Perfect World」(2018 FNS歌謡祭 第2夜 2018.12.12)

呢首真係好好聽

想去
但冇曬quota走堂

慘
我想今次去多幾場
之前E.G. 11應該係反應麻麻
今次先會變成hall tour

居然有人講eg

香港好難搵同好

我都想

下次

靚女真係好 著咩都靚

入咗花團嘅香港fb fans gp 入面得九個人

但D造型師成日玩佢地
猶其係夏戀

伶菜要打少d call of duty 去練氣

香港真係太少fans
日本女團係4846嘅世界

Karen成日個造型都整到佢埃及妖后咁

叫佢唔好宅係屋企難度係Max

伶菜放假只會宅係屋企做咸魚，之前佢自己講過話如果唔係楓同石井搵佢出去玩，佢只會宅係屋到

所以會報要特登整個
「鷲尾、家を出てみました」比佢

重大發表

奸商出招了

終於
期待期待

還返呢個夏戀俾我呀

等到啦

Karen自然妝靚好多

好好奇5人Flower會變成點

想知大家推邊個
係咪都係伶菜推多

有新歌好撚感動

千春走咗之後就變咗伶菜黑
推藤井姊妹同須田寶寶

把聲太好聽
當初入ldh 坑都係界因為flower

伶菜把聲真係好撚靚

雖然係E-G入面唔算靚, 但份人好甜

好掛住千春同Shuu

因為Flower入ldh坑+1

終於唔係淨係瘋狂推新生EG

碌碌下youtube聽完首太陽と向日葵之後就入坑

我係白雪姫入坑

白雪姬入面伶菜

萩花

我推萩花同楓

萩楓+1！！！！
另推yuzu同杏奈

配信開始

今次個LOOK正常返D
BTW有冇人同我一樣成日覺得柚子好霸氣

但Yuzu平時太膠
一講野就冇晒霸氣

一年前去日本既時候未出
一年後我終於買到你返屋企

呢場去左睇live
兩日都喊到我cls

Tour FC先行今日開始抽飛啦

正啊

長髮楓

長髮楓真係靚到痴線

真

MS super live

YMCA

Perfect World

但某幾個造型真係一言難盡...........
BTW其實楓同夏戀正常LOOK正常妝已經超靚
但而家個造型師真係ON撚9

係
可唔可以搵人炒左嗰造型師佢

例如呢個

屌 藝術既野

而家個造型師係好鐘意將一群青春sporty 既美少女變成個強國大媽咁

竟然又有po講返egirls
留名支持
btw我愛伶菜

我哋識條spring咩

見個po沉到冇影就決定開翻個

舊po一向冷清，希望新po多啲人

希望唔好再沉晒底

發覺大多數都係推伶菜
應該係flower d歌太高質吸唔少粉
利申推菜楓

係
真係好多人係因為花團而入EG坑
但我發覺好似得海外先係咁
日本菜黑多到PK

利申因爲花團歌入坑但唔推伶菜

個時睇gundam age首forget-me-not ～ワスレナグサ～ 入咗坑，一直睇花團

話說大家有冇睇E-GIRLS套綜藝 E高中??

有 集集追

集集追 +1

有

Annababy嘅反抗期好好笑

食生肉學日文

其實唔難

Merry Christmas

原來有新po
留個名先

晴美 shuuka ruri 推

點解伶菜多人黑？
印象中有聽過
好似話佢扮比人欺凌？

仲有一路想知flower 另外兩個vocal 係咪比人排先走？
所過好多種講法

好掛住19 人個時

歡迎

扮比人欺凌啦其一啦
跟住好多人覺得花團同EG都係佢一個唱晒咁滯
所以覺得係佢逼走晒其他人
但我覺得千春一定唔會係比佢欺凌
佢走左之後ig有互fo
同埋之前有次見到伶菜著左千春個brand嘅衫
但杏香就唔知了

我基本上睇囇所有e girls / flower 嘅exile 週刊同綜藝
至少on camera 我唔覺佢似係會排人嘅人

仙氣冰山美人

但一笑可傾城

我都唔相信伶菜會杯人

我都覺得唔似但日本黑佢黑得好勁
槍打出頭鳥

EG四大美人

絕對認同

有d得罪講句，我覺得晴美真係唔算靚
不過性格幾討好

講靚我覺得希妹靚d
純粹自己覺得

我覺得Harumi個口笑起身有啲大
希妹係靚 好有透明感

咁啱見到有人upload EG11
唔知大家睇左未

四大model 啦
其他人冇佢地咁多機會出去events

個人覺得璃靚過harumi 但我鍾意harumi 性格多d

Harumi 我老婆

出左一排lah
中間跑步機有d唔知做乜9
不過整體都唔錯
但硬係覺得eg evolution 好睇好多

係啊 但之前我淨係見到有分p嘅

Eg evolution真係好好多
覺得EG11硬係爭啲野咁

希望營運搞好d啦
今年連紅白都上唔到
唉
如果shuuka 復出then 人氣應該會升返
但她應該有排抖

上唔到紅白其一啦
重點係連tour都由arena變左做hall

Shuu連有冇意復出都唔知

今年佢地係辛苦嘅
見到佢地tour 有喊
E高第一集又喊
都feel 到eg11 真係唔容易
慢慢黎啦
新歌都幾好聽

但shuuka 應該有排啦
佢應該係spondylolisthesis
頸椎骨折+ 移位

我覺得eg 11最大問題係一次過走左好多人氣高or 多人識嘅member

而家eg 11嘅performers 好多人人氣都唔算高

係
又要重新錄過晒啲歌
啲舞又要重新排過晒啲位
辛苦得黎都feel到佢地好不安
所以見到今次tour係hall好心疼佢地

要Shuu跳翻舞應該有啲難度
始終呢啲傷好難斷尾
好易舊患復發

係
以前Ami有特色好易認又成日上綜藝
但新生EG暫時都好少綜藝擔當
難啲吸新飯

係呀
Dream 捱左咁耐
綜藝感練得好好
有佢地基本上都唔會悶
而家e 高
有時都幾悶

今年成年flower 同happiness 嘅其他成員都完全冇上過鏡咁濟

好彩近排應該有返歌出

明明呢d時期更加應該保持曝光率

呢樣真
少左綜藝感強嘅人真係差好遠
佢哋真係需要上多啲綜藝練下

Ruri冇ig直程音信全無咁
最慘係之前mio上唔記得咩節目
正常明明係番宣
但佢要係個鏡頭度講仕事ください

明明今年新歌高質過上年, 但人氣反而下滑左

其實我覺得楓已經算係比較幽默識講D野
另外幸團leader其實都係識搞氣氛個類, 但e-g foul左出黎
我覺得而家只可以推楓, 乃乃華個d上多d綜藝
好似GENE咁, 咩綜藝都上下, 咩劇都拍下, 當學下野好過小圈子綜藝

睇下J家同秋元康個D, 歌唱實力真係差一大截
但佢地受歡迎既原因應該都係J家同秋元康同好多電視台關係默切
D團員多節目上, 多劇拍, 暴光率多所以吸粉都容易好多, 呢樣野我覺得LDH真係要加把勁

可惜佢地真係好少機會可以上其他綜藝
拍劇除左杏奈 其他mb又係小圈子劇

Idol同artists始終係有分別

之前睇到呢段片真係好尷尬
中間個段dead air....

不過Karen 都成日亂講野搞到人唔知點應佢

之前好在有shuuka 串返佢

係
以前shuu係度寸佢即刻氣氛好左
同埋有時上音番例如MS個啲
伶菜講野都幾悶下

成隊e-girls本身真係得Ami同Aya係有綜藝感
其他都係綜藝黑洞
楓叫做講得下少少
所以真心覺得ldh要同電視台搞好d關係, 俾d成員上多d綜藝

之前套あけるなキケン已經
好彩個時係有啲有經驗嘅搞笑藝人係度
但都

呢套野好少中文字幕
唔識日文乜都冇得睇

中港台都唔HIT, 所以好少中文字幕
BILIBILI有個字幕組整過兩集

好想睇多d
但e girls 綜藝真係唔多

七週年

另付上楓靚爆長髮聖誕look

楓長髮真係有排J

7週年special wp

只要唔俾造型師玩，根本就好靚

兩個都好靚［img]

最新個集e 高楓靚到

上集都勁靚

除咗飛機場之外，根本完美
全隊最靚美腿

Shuuka 就真係平
其他好多人都有d料

始終成日做運動

其實我覺得雙㙮最吸引嘅係性格
兩個都好大方爽快
又好似幾善良
又唔巴渣

我聽講一般日本女仔都好假同小圈子

我記得有一次楓上あけるなキケン個時問
一萬尺即係等於幾多層樓？
跟住成炸人呆左

兩個人有時蠢蠢地

一講起shuuka平就諗起呢幕
世上無難事

Push up bra 同化妝品都真係世紀最偉大發明

其實感覺上EG相處都幾和平
特別係Dream同Happiness係真係fd
Flower就似係關係唔錯嘅同事

有次雙塔上節目
TAKAHIRO話佢地唔出聲明明係靚女
一出聲就係バカ

係
佢哋話試過一星期都唔出聲
試下做高冷型女仔

跟住fail 左
做唔到

Flower 都frd 嘅
但因為佢地性格問題
玩得唔會太放

不過講到frd
璃好似冇乜frd?

可能因為平時見夢團花團
一有人生日就成團一齊出黎慶祝
但花團多數都係大時大節先成團約

**夢團幸團

Ruri應該同幸團啲mb都frd？
見平時啲mb每次有ruri出現都係咁po佢
但我反而少留意nozomi
好似唔覺佢同邊個特別frd咁？

佢太靜lah
好似真係冇乜frd

雙培性格
上富士山個時好關心大家

新アー写解禁

留名

Lm

變左三個人推

邊三個

留名先

仲未得閒追返晒E高黎睇
依家先睇到第3集

最新同GENE高個兩集好似好好睇咁
但我都未得閒睇

男女之間好多互動
你話佢地有人有拍拖都唔出奇

等我今晚收工煲翻先
其實同公司成日見真係唔出奇
但之前好似有傳過KAREN同三代目嘅OMI

Gene高套gene vs e 高未有中字
過多兩日應該有
始終gene係大陸人氣唔錯，唔少中字翻譯
相反E-G

飯啲係大陸唔紅嘅團唔好話中字
連生肉都難搵
識得有個係EG字幕組嘅人佢話個組10個人都冇
仲要招極都冇人入所以做唔到綜藝字幕

其實我試過一個人做字幕翻譯，一集都要搞好多粒鐘

係
好晒時間同心機
PV個啲都話好少少
綜藝仲要可能有時幾個人一齊講野
又要聽多幾次 所以冇多啲人幫真係

你整而咗幾粒鐘以為整咗好多
點知原來剩係譯咗段片既幾分鐘
二來日文又唔係好到得心應手個隻

同埋有時可能自己聽得明
但好難用中文表達到嗰種意思

GENE高 VS E高 熟肉

一集已經睇出兩隊綜藝感既分別
GENE真係好高質，帶起哂個搞笑氣氛

E-Girls真係要努力d
Btw柚子都幾多野講

其實佢地都係人，想談戀愛都好正常啦，民工家族風格自由，唔禁戀愛

不過如果對像係差既，會覺得可惜
對象係好既，祝福佢都黎唔切

有時見到某d追星族見到偶像拍拖，就發哂癲咁，覺得好誇張

啱啱睇晒兩集E高同GENE高
GENE一來大家都好放得開好有綜藝感
二來GENE高啲企劃都好睇過E高

真心覺得Yuzu係EG綜藝擔當
睇LDH TVたけべんち佢MC都唔錯
Kaede講野有時幾好笑但佢冇yuzu咁主動發言

好多櫻花妹痴線架
之前Karen同Omi唔知點解無啦啦比人傳
啲人直程去Karen ig鬧佢

真心覺得Kaede可以主動d
睇gene高見到得柚子一個carry

Kpop d fans 仲痴線
走到去機場鬧當事人
其實咩國家都會有呢d fans

睇完gene 高發覺e 高都幾悶

睇gene 高真係似睇返綜藝節目
E 高某程度係為班女仔先睇

好記得有個韓國女fan係偶像屋企放cam

班癲雞真係痴撚線架，以為自己係乜水呀

AKB有條女幾年前同Gene Alan傳拍拖，要剃頭向fans代罪，痴媽筋

其實呢，個造型師係咪唔知佢地其實只係20出頭架咋

點解d服裝著到幾十歲大媽咁架

唔知Kaede係緊張定點
有GENE係度好似冇咁放
Yuzu同yupi応援個度好正
相反一拋左個波比Harumi即刻

其實E高係真係悶
唔係飯佢地應該真係一集棄
啲部活本身已經悶
加上佢地仲要未識搞好多氣氛

Cls
冇乜留意韓國但都成日聽到韓飯啲癲野
唔通偶像唔拍拖就真係有機會溝到佢咩

咁AKB係因為公司有戀愛禁止條例姐
佢剃頭都係為左唔比人炒

我想講呢幅圖第一眼我以為係親戚聚會

睇咗gene高一段時間，其實Yupi都係綜藝黑洞黎，只係有隊友lead住先變好笑

Yuzu就.....孤掌難鳴，剩係聽到佢把聲
Kaede如果放d應該冇問題既

GENE我少睇
覺得Alan ryuto同Mandy都好好笑

不過我覺得佢地習慣下綜藝流程應該慢慢會好啲
睇LDH TV可能自己場放好多
佢地嘈到pk 特別係幸團

你有比錢睇ldh tv?
我都好想睇
但上到個網發現自己張debit card 比唔到

同埋我又唔識日文

唔係掛
咁Alan 有冇比人鬧埋一份？

Oh shit 我有印象
但個陣冇留意男方係邊個
淨係focus 係剃頭呢個cls 行為上

有啊 LDH TV好睇過E高
真心推薦 可惜呢啲應該唔會有人放檔

我都冇留意呢單野alan點
不過最多咪俾fans鬧下，ldh好自由

依家先睇到E高第8集
yuzu d反應 綜藝擔當
愈睇愈鍾意佢
冇佢既話想像唔到個節目會幾悶
夏戀負責賣萌

D企劃本身都悶悶地 又似玩9佢地咁
尤其砌骨牌嗰幾集 好難捱
不過推冧嗰下又幾感動既

唔講真係以為夏戀有相重人格
反差大到
柚子係綜藝入面真係好吸粉, 性格型到
E-高D企劃.......不過慢慢黎啦, GENE高一開頭都唔係好似而家咁好笑啦

Karen唱歌同平時講野個樣完全兩個人

Yuzu性格真係好好
完全係愈睇會愈鍾意嘅類型
希望之後可以突出多啲mb嘅個人性格特色
好似annababy反叛期同石井杏奈運動白痴+my pace都幾好笑

夏戀放鬆mode同認真mode兩個人黎

石井係運動白痴呢樣估唔到
本身以為伶菜係最弱雞嗰個

發覺石井好似有D肥

下盤好穩
仲有塊面都肥肥地

之前睇拉拉隊發現佢心口都幾有料

肥岩位

睇完E-高 第11集, 見返舊成員
真係百般滋味在心頭
見返靜香, AMI, 小璃個D
真心唔明點解新生E-G要foul走小璃同Miyuu

Dream要放手我都明
Ruri miyuu就真心唔明
一個唱得一個跳得 仲識編舞

SYY新曲MV解禁

其實點解民工團唔可以全部都有咪
呢個傳統其實膠膠地

Dream咪又係全隊揸咪，有d合唱口水位可以一齊唱，咁主唱都唔洗咁辛苦，整到有時唔夠氣，仲要民工家族普遍玩開全開咪

咁耐以黎LDH傳統
結果依家新團都開始全隊揸咪了

話說唔知大家知唔知
Harumi之前開左個新ig

基本上係佢嘅叫春ig

唔識日文
有冇巴絲可以講下佢講緊d乜?

B站有一千零一個既E高中字睇

第一集富士山之旅同埋gene高亂入E高？

好似得gene高亂入E高

我會更加珍惜佢
因為看起來好可愛
之後個句好似話感覺到製作人既個性,
同埋覺得自己會越黎越鍾意套衫

看著街上的戀人們。

彼此在身邊
牽着手
說些無聊話
鬧下交
傾下開心既事
寂寞既時候就說寂寞

真好呢~~~~

我諗佢應該想拍拖
BTW唔知有冇理解錯, 日文麻麻地

前段補充：由伙伴造出來的衣服
會更加想珍惜
看起來會更加可愛

補充最後：想撒嬌的時候想試一下撒嬌呢

大佬

富士山
【E-girls】20181006 AbemaTV E高第一期

全力部活！E高 #13 GENE高乱入篇 精校中字

留意左依個POST一排,新入黎幫手推下

唔該曬兩位

唉佢應該會拍拖
雖然有d心酸但祝福佢啦

明日1/11放送NTV「スッキリ」にHappinessとFlowerが生出演🧡
Flowerは最新曲「紅のドレス」を
初披露します😊✨
お見逃しなくー👀‼️

放送日時:1/11(金) 8:00-10:25
番組名:日本テレビ系 「スッキリ」

※生放送の為、予告なく放送内容が変更となる場合があります。
#Flower
#紅のドレス
#スッキリ

聽日生出演花團新曲初披露

2點幾考車，集氣

拗！！！！！！！！！

加油!!!!!!!!

Thanks

加油！考邊？

請繼續怨婦

感謝大家為我考車集氣加油
成功一take pass天光道（靠背壟道）

Flower首新歌原來有六位expg lab做performers

恭喜

疑似Karen男友

幾型
但感覺兩個好似格格不入咁

Thanks bro

楓マン お誕生日おめでと

你點知

congrats

咁harumi 係咪同 reo 拍緊拖？
聽過幾多人傳

應該係啦
入到佢個ig
個個post Karen 都有like
祝福佢先
佢話過好恨結婚

可能人地好鍾意佢D相啫
不過都祝福定先

你個名

hi

啲相懷疑係互影，karen有張相話等緊soba，個男嘅有一日story都po食soba，之後有一次有飯係karen個ig留言話karen成日po野都好似想比人知佢有男朋友咁好辛苦，話佢係咪唔明飯嘅感受，然後唔知做乜呢個男嘅like左
跟著有一次個男嘅po ig story有把懷疑係karen嘅聲

我覺得唔似

Cls 仲勁過柯南

借問聲知唔知harumi 仲同邊個傳過

傳過岩ちゃん同亜嵐添
但全部都冇證據 全部都係飯FF

我楓哥生日快樂
幸團啲mb個個打啲野都好有心

Like cm呢個好笑 係咪想宣示主權

23歲生日快樂，越黎越靚

多謝巴打
同祝大家今年順風順水順

Harumi同Reo好似係從小識到大啫
要拍一早拍咗啦，所以我覺得唔似

Happiness新曲

Flower新曲

清啲嘅版本
Happiness

Flower

係
撩交打

D fans 應該仲嬲

楓哥生日快樂

原來係band仔黎
典型Band仔性格

so sweet

編舞幾好, 不過成日覺得幸團風格同E-GIRLS本團風格差無幾

如果夏戀rap果part長d會好好多

係
好懷念以前EG行pop咪幾好

仲FF緊如果幸團成隊合返落E-G就好
BTW, E-GIRLS一定要行型格舞蹈風格先可以立足到
賣萌賣甜係日本太多啦

其實我覺得EG11最有自己Style已經係Love Queen

完全認同 ，不過love queen個封面真係...

唔好提了
字體係文字藝術師

其實我覺得SHOW TIME 呢種風格幾岩佢地, 最起馬日本女團入面得佢地跳到
只係個造型................唉.....一言難盡

Show Time正啊
但就同幸團風格好似

一聽就覺得首歌本身係畀幸團

就好似あいしてると言ってよかった係比花團咁

自推生日要PO多啲圖賀一賀佢

哇頂
心動的感覺

女人都比佢電到

CanCam 依家要靠楓哥一個carry起成本書

CanCam我都係楓哥封面先會買

我都係

咁就唔好停啦

繼續賣飛佛長髮楓

Mobile相加密好似好啲

突然有個想法，夏戀係上年既造型上變咗咁多，唔通，唔通.......
係因為跟咗band仔
2016

2018

做野造型應該唔關佢事嘅
不過佢比起以前真係性感左好多
成日著低胸

我相信正常審美觀嘅男人都會鍾意
多過阿嬸造型嘅Karen 掛

最靚素顏

後面個個係??

真係好正

重留真波ah

第三張個嗰係武藤千春

頂, 認唔到

家姐

食緊生日蛋糕

阿嬸look都carry到呢下勁

長髮短髮我都一樣咁鍾意

CanCam嘅Kaede真係好高質

Expg Lab

有d想知LDH幾時會出新女團
我指唔係e-girls分枝出黎個類
事關LDH學院都幾多女學生

根本所有fans都好想知，奸商遅遅都唔推新女團
明明女學員佔左大約七成，佢係都要推男團

希望下隊女團全渣mic

E高終於有埋下篇, 有eg-energy全首live
編舞好正

Abema TV有埋舞台後digest免費睇

大家訂左未？
利伸：Amazon買左2套Blu-Ray,rakuten買左1套DVD加一套Blu-Ray

不過比起新女團我想LDH搞好EG先。。。
LDH根本唔係好識搞女團咁

炒咗造型師先，最緊要最緊要最緊要既事
睇E高就連運動裝既造型比佢地上年台既造型靚好多

再睇下show time同去韓國音樂節演出既造型真係............

係囉
攞翻送比觀察都好嘛
係都要hurt佢地

嗚兩日冇上專po毒野嘅ig
依家先發現Kaede like左我個po

上年同今年都有like我post

Gene高果集又係咁 乃乃華好明顯應該真係嬲左

睇E高14集, 發覺佢地自我介紹個到, 俾GENE佢地感染左

花團同SYY都出新專
幸團呢

SYY album Flower original album

黑崎撕嗰度雖然漫畫化左
但最尾影到晴美枱頭嗰張 真係分開左兩份咁

仲未睇到第14集
淨係睇到第13集捉迷藏嗰度
石井

原來係我跳左集

咁都可以瞓得著

【タイトル】
「F」 (読み方：えふ）

【発売日】
3/27（水）

【商品概要】
■仕様 A CD + Blu-ray
[AICL-3688～3689]
価格：￥4,800（税込）

終於考完試
陣間追返e 高先

真係諗唔明點解要撕, 綜藝感唔係咁玩的

有新MV J啦

佢瞓著勁QQ
之前有集又係無啦啦合埋左眼

唔好笑

瘋狂loop

做板畫果集，不過佢唔認訓著左

幸團既歌，最鐘意gold同rewind
Holiday 都唔錯，反而新個首PG麻麻地，雖然編舞ok

等緊gene高 vs e高最後個集熟肉

Gold
Always我都好鐘意 雖然唔係幸團style
PG我覺得幾好
反而SYY首新歌我推Yuzu都唔想聽

其實Anna rap好吸引到我，今次新歌發揮機會多左好多

我最愛幸圑top 3

1. Sexy young beautiful
2. Holiday
3. Ordinary girls

我同你相反

唔知點解我之前好唔鐘意OG
但聽過一次live之後愛上左

升球大墊真偉大

夾到變左型

好明顯兩邊唔平衡

個天算公平

見到都覺得辛苦

想問E.G Fam tour 一般發售可以係邊度買到？

呢度有一般先行抽啊
Ching諗住去邊場？

14號截左
諗住去3月大阪𠴱場

咦係喎
記得當落個日添

記錯

應該係呢度

Thx

Harumi好似del 左佢個mini account

但好似係話比人del左？

等緊花團首新歌配信

期待

救命 Yuzu
一個派膠一個賣萌

柚子性格真係好玩得
可惜係e高冇人附和下佢

成日得佢一個搞氣氛

高校TV #85 中字, 黎啦黎啦

大家有冇儲開goods？
我有塊annababy嘅簽名版有冇人想收
就黎搬想出咁啲goods

睇左E高第14集打招呼嗰度
大家算有進步架啦 玩得放左

唔知點解依家見到石井就想笑

繼續吹湊楓哥

其實我見到佢我真係笑唔出，其實d蝦碌位反映佢運動能力真係好有問題

個身好重

佢仲要係做performer,其實佢自己都應該意識到問題所在

但啲蝦碌位幾可愛吖
同埋運動白痴呢個設定以綜藝角度黎講幾好笑

她應該要認知到Eg係pro artist,但佢好似從來冇嘗試進步過

其實我覺得佢可以留係e-g 11既其中一個原因應該係佢拍過戲
行女優路線, 但佢跳舞實力真係麻麻地

萬眾期待嘅花團

首歌一年齊前已經有，改制搞到依家先出

好黑人憎, 次次睇到最正個段就完左

我地E-G 既綜藝感真係黑洞級

中字版

次次都睇到好尷尬
Yuzu 救命啊Yuzu

最正嘅都唔攞出黎吸下飯

俾人睇哂成段MV都冇乜所謂啦, 呢個年代, YOUTUBE係最好既吸粉渠道,

吸到粉自然會有多D人買碟支持, LDH呢個做法真係好度縮

琴晚無聊係屋企睇FLOWER上綜藝, 同主持傾計, 真係好多尷尬位
主持再勁都救唔到

等3月album咪有full

啱啊
平時已經唔多出鏡 綜藝又悶
連YouTube都唔比人睇點會有新飯
會支持嘅唔會因為已經睇左Full MV就唔買碟囉

佢地成日都dead人地air
啲尷尬場面全部都係災難級

冇錯，唔講Kpop
睇下one ok rock個d都係放哂full mv+演唱會版出黎
吸到粉紅得起，點會怕冇人買碟同商品

其實我覺得改制都係遲早既事，始終長遠黎計dream幾個大家姐年紀同下面個班差好遠

但我覺得好似改得好突然，同埋佢根本維持唔到EG本隊同花幸團既平衡

二來vo本來已經少，但居然foul埋聲底最厚實既小璃出黎

Dream走係真係遲早嘅問題
但真係冇諗過會得翻咁少人
加埋ruri相信EG可以唱嘅曲風都會多變啲

唱返舊歌都仲得

好鍾意小璃把霸氣聲, 爆發力又強
Happiness "Rewind" LIVE

Happiness GOLD

慢歌一樣得
川本璃 / Bright Blue〜私の瑠璃色〜

好鍾意睇harumi跳花團d舞 好靚

依家D低音好弱

勁鐘意佢首solo
出album個時真係日日loop

同埋聽落好單薄咁

一唱舊歌就

柚子真係好型，身材勁fit

D女俾佢媾哂啦

真係差好遠
冇晒霸氣

腹肌

btw EG power我全滅
有冇ching有飛多

Kyoka SOLO唱翻歌了！！！

Twitter 上大量人表演落選祭，今次抽飛賠率大到hihi

明明E.G.family係夠開Arena
點解要係hall搞

因為二至五月，幾個月arena都比rampage霸左

LDH重男輕女傳統

成日䦕新男團都唔知做乜勁 但又唔係賣得好過Eg family

居然出返黎撈

Rampage爆得咁快！？
利申好鐘意佢地d歌

唱埋fairy tail最新一季op

LDH近年d決策鳩咁黎，E-girls拆班唔講啦，講到口臭

新團Rampage，主唱有料舞好睇，但隊野勁多人，仲要咩奇珍異獸都有，認人都認死

三來新團仲係維持唔係全員有咪呢個傳統

好似個勢係幾勁
不過LDH係咁捧想唔紅都難啦
個乜9王子企劃都吸到好多飯

其實我覺得一隊男/女團12個人已經係極限，再多人就已經破壞平衡

啲男團到GENE後我就叫唔出啲人名了

其實咁多人捧黎捧去都係靚仔個幾個

得罪講句，未出道果隊全員vocal的ballestic boyz一睇就知收硬皮

咁靚仔靚女不嬲都大哂架啦
不過rampage實力真心好，但好多不必要既妖獸係入面
我指既唔單止係樣，係髮型個d都好非主流

拆Eg,化整為零，分頭出擊，其實十分正確
但係咁耐都唔加新血先至令fans激到嘔血

諗下諗下，其實Eg係咪從來未試過加人？ （走左再入唔計）

我覺得新生EG最慘係平衡唔到三團少左
一來EG實力拉低左, 二來花幸團資源又少左
花團變左伶菜SOLO TEAM, 幸團變得邊源化
倒不如完全合體E-GIRLS之後再另推新女團
反正大家o靚妹等住出道

同感
我自己覺得平衡唔到三團係最大嘅敗筆
畢竟一直EG嘅賣點都係三團混合
然後實力拉低左都係事實
唱歌勁嘅RURI同跳舞編舞都勁嘅MIYUU都
花團變左伶菜SOLO就冇架啦
除左CHIHARU之外覺得伶菜把聲好難搵到夾嘅人
(KYOKA其實都麻麻

Leola入花團其實ok
Leola唱功又係好屈

Leola唔得啦 佢咁陽光
反而我之前幾睇好鹽妹

EG POWER 週邊解禁！

手鏈好mk咁但我鍾意

聽完之後, 覺得都OK既
本身佢把聲唔錯, 但唱功就................
千春唱歌就好好聽但無啦啦放棄去搞生意

真係唔多識EXPG既人, 不過剩係睇過下佢地D跳舞片, 感覺越後生個班好似越勁咁

手鏈買完好少會戴
都係為左入面張卡仔

千春之前出個EP淨係放係自己鋪頭自私賣
仲要期間限定 想買都冇得買

EXPG我都冇留意
Leola同鹽妹都係出左道我先識
鹽妹把聲好靚好特別
但依家引退左

22號可以去買

全滅嘅表示要等ETS開賣

後生果班，尤其是Expg Lab 實力真係屈到喊。根本就係專業運動員lv

張相好似伶菜

Twin tower

楓可唔可以唔好再戴個髮cool

Flower - Crimson Dress/Kurenai no Dress 紅のドレス FULL VERSION

救命, 越聽越上癮

呢首真心高質
我loop左好多日

花團D歌其實好香港式K歌，愈難唱，愈多人唱

覺得呢幾張影得勁靚

我點解可以咁靚

夏恋根本天生就係做明星的特別的人 （利伸：首推）

配信start

其實我覺得Ami把雞仔聲辨識度好高，但同時單飛既話歌既種類有限制

不過首XoXo幾好聽

唔俾造型師玩既話，根本屈機啦

我幾鐘意佢SOLO啲歌
ドレスを脫いだシンデレラ、はやく逢いたい同君のとなり都成日聽
不過佢把聲好易聽厭

所以唔可以連續咁聽
得閒聽下得閒聽下咁

痴線勁到

玩完都靚 carry到

同Tofubeats合作嗰首positive好正
未睇eg嗰陣已經鍾意聽

睇民工班人，真係好有動力做運動修身

本身已經fit
想學野

不能接受

咁樣順眼好多

其實dream d歌好高質
仲要佢地真係捱咗好耐，睇佢地既經歷真係好辛苦

我都接受唔到

鐘意Karen冇陰

係
ダーリン仲要MV靚到是但暫停都可以做WP
こんなにも出個時我仲讀緊中學
個時我日唱夜唱 MV同live睇到副歌識跳咁滯
啲同學唔識日文都比我洗埋腦

食過 諗起都覺得肥

拉麵從來都係D唔健康既野食黎

Dream - こんなにも LIVE
DREAM D舞係簡單得黎但又好優雅
歌又高質

CON版

Con版勁仙

點解下下都要搵JK傷害佢地

最新個集？
又咩事

係
要EG畫波鞋比啲Jk評
然後搞喊左KAEDE

令我諗起之前同GENE高買禮物俾JK點評個集
楓又係對自己份禮物好有信心, 但點知排名極低
個樣當堂DOWN左

可能因為佢係平面MODEL既關係, 覺得自己既審美眼光居然俾班女高中生嫌棄, 打擊係大D既....
雖然我覺得對鞋真係..............

不過其實我覺得又唔洗咁認真既, 呢D環節都係想訓練下佢地心理質素姐, 對比起撕賀年卡同打爛手機殼個兩次..................................真係完全冇意義

同埋我覺得佢地可以學下GENE佢地屌返班JK轉頭

班JK識條鐵咩

得閒無事吹奏下我菜先
Flower Theater Concert CALL and Virgin Snow

[花時計］let go again/Flower

Flower - Akikaze no Answer Live (中字)

EG 11鷲尾伶菜鋼琴solo (中字)

發現有人post我女神

天籟之音
當初因為FLOWER先入坑

你菜配我花 美如畫

型起上黎就黎型過啊哥
但笑起上黎就一笑傾城

我記得有時flower演唱會，萩花有時會伴奏
聽日搵下

btw祝大家新年快樂

呀，完來已經有

鋼琴版CALL 正到爆

新年快樂

恭喜發財
祝各位黎緊一年身體健康 心想事成

差D唔記得左
新一年最緊要搵多D 課多D畀小妹洗

新年快樂
祝大家抽乜中乜 開位開神席

比晒你

Reina都25了 希望佢快d單飛上到位

其實三位vocal係時候單飛嘗試一下啦。不過flower冇新vocal其實同單飛都冇乜分別

如果伶菜單飛，即係表示flower 接埋
柚子同夏戀唱功就要再步d先得

其實花團SYY同SOLO有咩分別

但Reina冇可能一直carry成隊flower
要自私d

Shizuka把聲真係好靚

又靚又型又唱得

睇錯以為結衣

自17-18改制開始，其實我覺得Eg冇左shizuka先係最大損失

佢同伶菜兩個唱嘅好きですか真係世界級
再冇任何一個版本比得上

小璃把聲可以頂靜香個位
柚子雖好，但唱攻真係要努力

Dream 多年來的確千錘百鍊，實力係貨真價實，但係要用長時間浸出梨的

呢句真
千辛萬苦捱到出頭，其實好勵志

呢個字幕組真死忠

呢個字幕組真係好貼心，好多Eg舊番組都係要睇佢地，功德無量

真係靚到呢
但佢細路妹同佢唔多似

佢個妹有出過樣咩

見到楓張相下面有人留言問佢個妹幾歲

E-girls】20160225 EG-style
萩花好型

講起恋文日和就想翻睇
楓同萩花個角色都不得了

我上年係涉谷tower records買左Bly-Ray,套碟好Q貴

未睇過, 講咩?

單元式故事，以各種戀愛初邂逅為主題。每一集都會以信息交流（不一定是信紙，可以用任何message載具）作劇情推進重點。

最記得shizuka戲入面日頭做英文老師，夜晚去club做座枱小姐

想像唔到

型到

E高miss左幾集就冇乜動力追翻

係我都係睇下飛下咁睇

一來冇中字，二來真心唔太好睇
最新個集好似玩空中飛人，唔知好唔好睇呢

Sayaka好可憐

空中飛人個集我睇左十幾分鐘

所以話班JK識條鐵咩

想問下演唱會會唔會對名嗰啲㗎
因為我諗住收黃牛睇
但又驚佢地會check

正常唔會對
我都諗住買黃牛

Ok Thx

上年去埼玉睇左三場、全部電子票.有電子票專用入閘口。全部人用手機掃QR Code入閘,你入到閘就無人理你。

Btw、記得小心星期六會開早左、約五點就開場、星期日直頭下午三點半就開場(利伸：上年柒左、星期六下午四點仲係渉谷行緊街)

Thx
我個張應該唔係電子票

空中飛人個集, 情人節戀愛咨詢部個PART 算唔算係E高算唔算係E-高開播已黎最好睇既環節(唔計VS GENE高)
連伶菜都好活躍

的確幾好睇
但唔識日文基本上係估估下
希望有人翻呢集啦

譯咗啦

終於可以睇到佢地live

睇得開心啲
東京場好貴

竟然睇到第一日我上網見好多飯第一日都全滅

Btw,其實有冇人同我一樣覺得LDH不如出手燈好過啦，一來有型好多，二來環保好多，三來到時live多好多野可以玩

想睇

我都係收黃牛睇炸
雖然唔算太貴同個位麻麻
但有得睇已經好開心

好正
終於可以睇現場睇到鷲尾同Shizuka既好きですか

*係

鷲尾同Shizuka既好きですか經典重現

F解禁啦

點解可以咁靚女

搵唔到

有冇人有聽JAY’ED同伶菜合作既
How about you love
Loop咗好多次，好高質

仲有三張

日本store咪有
好想快d聽晒成隻

今集E-高真係
心臟大考驗

你就好la,我都好想去flower gallery

但其實冇咩好睇
但杯flower coffee幾好飲

終於有

咁遲先有

花團新歌終於上左MUSIC STATION
紅のドレス+talk (20190329 Music Station) - 中字

救命好QQ

都係啡髮岩佢多d，金髮太mk遮咗個氣質

可惜有埋中文字幕都冇咩人睇
其實近期E-高好睇咗

同感好睇左！！！

啡長髮冇得輸

Ruri終於開IG!

ruri

EG可唔可以入返小璃

還我啡髮楓哥

MK金

與成熟啡

啡髮

佢地開始識做綜藝
例如花式跳繩嗰集 識派話走得帶隊收工呢下幾好笑

派膠 打漏左

一開頭

跳完拉隊走人派膠

最後卻好感動

中左FINAL

恭喜恭喜

隔住個moon都登你開心

多謝

多謝翻工見到當選開心到
一收工即刻衝去入金

恭喜哂

Btw,上網見final場比人炒到HiHi

Ticket st fc盲飛都2萬起跳

柚子離搞笑藝人之路不遠了

呢幾集比佢笑死
仲有合コン無啦啦唱歌
完全放棄治療

成隊十一個, 得佢肯做下把位真係好偉大

睇緊e高最新嗰集 成班去唱k
牙柚
Performer唱歌都唔錯
好過隔離gene班performer

Yuzu笑死 好有表演慾
Performer唱歌好QQ
隔格有Mandy點鬥

唱演歌
同佢去唱k一定好好玩
想同佢瘋狂唱k
仲有hayato都唔弱

加埋佢啲動作
好想同Yuzu做FD 一定去邊都好好玩
一開聲驚為天人

btw EG尾場出左飛係3樓
有冇ching去過パシフィコ横浜国立大ホール
想知3樓係咩環境

係，party girl
Btw伶菜唱歌真係

KAREN唱糸都好正

btw終於到KAREN出solo寫真集

雖然兩個封面我都麻麻

我鍾意第2個封面

萩花又出返黎既？

漏左Mobile封面 鐘意呢個
買

應該間唔中仲有做下model

長髮萩花世界第一

呢排冇睇, 係時候煲煲佢先

Reina前日係ig story 拍自己買靚mon 打機，唔通就係打fornite?

戀愛simulation做得太密啦
仲要佢地真係玩得唔太好笑

鷲尾伶菜 CAN YOU CELEBRATE?
我菜

大部分妹豬都勁認真

佢地認真真係幾悶
來來去去都差唔多咁

其實呢個計劃都係參考GENE高
但係綜藝感同搞笑程度成強烈對比

好cute

Ｄｒｅａｍ Ａｍｉ、建築家の半田悠人氏と真剣交際
Dream Ami（31）が、建築家で「デリシャスカンパニー」代表の半田悠人氏（30）と真剣交際していることが10日、分かった。関係者によると、Amiが17年7月にE－girlsを卒業したころから交際がスタートしたという。

Amiは、02年に「dream」に加入。11年からはE－girlsのメンバーとして活躍し、15年にソロデビュー。E－girls卒業後もソロ歌手として活動し、先月までは「E．G．family」として全国ツアーにも参加していた。

半田氏は、15年から建築家志望のイケメンとして「テラスハウス」に出演。当時、彼女がいることを明かして参加し、誠実なキャラで「半さん」の愛称で親しまれた。現在もインスタグラムのフォロワー数は17・5万人を超えるなど人気だ。

Amiの所属事務所は「プライベートは本人に任せています」としている。

真係估佢唔到

我都想同佢一齊去USJ

呢輯相真係靚到

Gene高個環節本身係打算萌死班妹豬飯
但變左集體派膠
E高個環節感覺上想教妹豬識仔仔
冇記錯既話 上集係咪搵埋個阿叔出黎評論
成件事太認真

唔知點解好有歐美個種感覺
同一般架妹影個D泳衣寫真完全唔同

日文麻麻地, 係咪即係造AMI同個幾出名既工程師拍拖?

根本除左涼太會行王道路線
其他六個都係派膠, 但真係好好笑

佢兩年前走左EG就開始同有出演過TERRACE HOUSE嘅建築師一齊

係氣質

TERRACE HOUSE 既邊一季?

好似係15-16年

Eg 根本就係Bug,同其他亞洲女團不是同一個level歌唱力，舞蹈，氣場全部屈到喊

重要打機都勁到hihi

一齊落場不過人地第十名

唔係咁誇張呀MA

GENE高 變裝暗闖E-G演唱會
笑到肚痛

Gene真係好好玩

睇緊佢地畀人整估嗰集sp
山口嗰度笑到short左

happy birthday to me

萩花男朋友又係BAND VOCAL

omg

家姐男朋友睇落好mk

睇黎佢好返啦

雖然無咩可能 但希望佢可以返去花團度

好似係呢個

佢個病好似冇得搞
但好唔好返應該都...

樣就不了

咁佢開心咪好
跳舞又真係太操勞既
同埋佢真係好女仔 仲同band 仔一齊

岩既 最緊要佢開心

衰d講
佢男朋友幾樣衰下
兩姐妹口味都幾獨特

所以先話佢好女仔
阿妹唔係同登坂咩咩 緋聞咩? 呢件都樣衰?

登坂假架
真命天子另有其人

原來假架? 我都唔係好分到佢男個邊d 人 只識3代目一兩個 同exile 幾個

越黎越成熟

家姐個男朋友個樣.....................
我不能接受
猶如一朵鮮花插在牛糞上

後篇, 笑到就斷氣

補返句happy birthday
呢排香港太多事，都冇留意E-G一排

仲要勁高調

正 遲啲睇

人唔係香港淨係可以靠share下當幫手
睇片睇新聞睇到好心up

你話搵個

話說，感覺上E-girls人氣一直下降緊
究竟衰咩呢
係咪因為係大電視台綜藝同劇集電影都出鏡太少？
真心唔明

咁已經好夠，畀多D外國人尤其政府知港共D仆街野再施壓

出面成堆韓國女團食正晒girl crush條水
ldh仲要冇心推佢地 唔flop先奇

依家都盡量講多啲香港嘅事比日本朋友知
希望第時翻香港個時可以見翻以前嘅香港

太多競爭加上公司都唔多理佢地咁
日本女團啲人多數唔係睇idol就睇韓國

隔左幾年，韓風又打返入日本，仲要係橫掃個隻

連48系女團都dup左

E-G 11無論係氣場，表演同歌唱實力都不及舊時
綜藝又唔得，劇又冇電影又冇，近兩年ldh又多左幾隊男團

仲有幾年前班十幾歲既ldh訓練生都大
但好似仲未有新女團消息

48衰自己 46當道啦
Btw 想像到ldh堆新男團會做炮灰 邊有咁多資源

Ldh唔識推女團 仲要冇乜心搞 唔好再開新啦

Fantastic 一定紅唔起
定位同gene撞哂，但又唔多突出

話時話Karen早排好似嚟咗香港

Fanta 都叫做有機會紅（雖然機會好細），隊乜撚ballistic boy紅到ga話我切柒

我見有人問E-g點解flop,我可以同你地講Eg到依家都仲未死已經係奇蹟了。HiHi LDH,Hi auntie淨係瘋狂出男圑。班男團又做唔出成績

如果Battle of Tokyo仆直死，我會好心涼

I saw E-girls live a couple years ago at Yokohama Arena which was absolutely incredible and unforgettable. They’ve been strutting their stuff since they were kids so don’t sell them short😊At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause 👏🏻 They received a thunderous ovation. On top of being a great musician 👩🏻‍🎤 Sayaka is also an avid runner 🏃🏻‍♀️ A couple of years ago she took part in a five hundred metre race where she came third. She rose to the challenge of passing the runner 🏃🏻‍♀️ who was ahead of her earlier, ran for all she was worth and dived over the finish line 🏁 Loads of fans congratulated her on having won the race as she held up her trophy 🏆 The race was the opportunity for all the best female runners 🏃🏻‍♀️ in Tokyo to strut their stuff. It was truly memorable. Last week my Japanese friend Keita asked if I wanted to join him for lunch at his house 🏡 I replied in the affirmative. We washed two boxes of cheese salad 🥗 and left the salad to dry out before consuming it. In this way the cheese salad 🥗 contains more nutrients than when you consume it right after opening the lid. After lunch I said “I’ll wash 🧼 you dry” He came to the kitchen and stood beside me drying up the cutlery and utensils while I washed. Since it’s best to dry your clothes out the day before by hanging them on the clothesline I went ahead and helped him do that. Keita is a marketing manager at Hilton. He uses photoshop every day since it’s worth its weight in gold in digital marketing. I admire his ambition and dogged determination to succeed. He never gets sidetracked by personal issues. He enjoys participating in debates. Last week he wiped the floor with all opposition during a debate about the existence of god. Amazing. His brother-in-law is a travel agent who earns a basic salary of eight thousand eight hundred dollars per month plus a twenty five percent commission on every deal he makes so he doesn’t work by commission only. He’s a fan of Jacqueline Wong. Have you heard of the sex scandal involving her and Andy Hui? She was having an affair with Andy who’s married to Sammi. It caused a scandal which ended Jacqueline’s career overnight. They were definitely an item. As a result many people think it’s time for her to hang up her spurs. Her friend Charles hung up his spurs several years ago because of a sex scandal.

I hear E-girls will have perform at Saitama Super Arena in the near future. If so I’ll need to get front row tickets 🎫 Last week I joined my Japanese friend Keita on a run 🏃🏻 along the promenade which felt relaxing. His father is a physics professor 👨🏻‍🏫 who along with his team are solving a notoriously difficult math question for all they’re worth. Hopefully they’ll find an answer to it soon. Besides physics he’s also an avid football fan. His favourite team Barcelona is currently top of the league whereas Milan is bottom of the league. Rome is lying fourth in the league this year. The league championship is the opportunity for the best teams in the league to strut their stuff. His sister is a saleswoman 👩🏻‍💼 but she feels she’s made the wrong career choice. I told her “why not wipe the slate clean and start over in a different career?” Keita too suggested her to study a degree course at university and start with a clean slate. She blames Keita for convincing her to be a saleswoman 👩🏻‍💼 I said “let’s just wipe the slate clean. It’s over.” His cousin is planning on doing a PhD since today a master’s degree 📜 isn’t worth the paper it’s printed on let alone a bachelor degree 📜 Last month she nearly got swindled out of thousands of dollars. I told her that person was a scammer who was trying to swindle money 💰 from her. The contract isn’t worth the paper it’s written on. Fortunately she listened to me. Otherwise the scammer would’ve swindled her out of loads of money. By the way yesterday she dropped a dumbbell 💪🏼 and put a dent in my chair. I said I’d wipe her slate clean if she fixed the dent in the chair 😆His auntie is a professional footballer. She’s so focused during training that she never goes off on a sidetrack. The Japanese culture is very different to ours. We enjoy yum cha while they enjoy drinking green tea 🍵 and watching football at bars soaking up the atmosphere.
I’m soaking in a jacuzzi and there’s a gym beside it of which you can see the inside clearly. I saw a very slim guy lift a light two pound dumbbell 💪🏼 for all he was worth but still couldn’t complete the exercise🤣I enjoy working out at the gym. I know my personal trainer is worth his salt because I’m making good progress with my physique. By the way happy birthday to Keita! I’m sure your friend will join me in wishing you a very happy birthday 🎊🎂

ballistic boy好似係LDH入面唯一一隊全部唱跳
起馬有自己特色
FANTA真係似炮灰

發覺露額伶菜女人味高左好多

港島見

聽住Flower d神曲回家

新人自介下先，聽得最多係flower，對主唱既名+樣比較有印象
egirls就簡黎聽，其他姐妹團就唔識了

個人濕晒
一入希慎勁凍 衝左去廁所換衫

阿蘭唱歌好好聽, 可惜

為自己係香港人而自豪
咁大雨, 加咁多白色恐怖下, 仲有超過170萬人出黎

今日落咁大雨，變左水鞋咁，噏住好凍但咁惡劣既天氣都咁多人出
利申：本垃圾淨係敢出和理非遊行....

D高音好正，又靚女，但最後都返左去中國發展

同埋聽講性格問題.. 所以....

和理非回合都咁chur
仲要勁混亂

辛苦晒你地

由3人post變左4人post 了

歡迎你加入

好耐冇po J圖吹奏我楓

bb幸福就好

無留意好耐，原來e-girls改左咁多，努力睇緊wiki百科
但我對伶菜既愛是不變

染啡髮啦
金髮太mk唔多襯佢

佢條仔

Wtf 佢地個仔???

人地個仔

萩花條仔咁樣衰，想像唔到日後佢地既bb
好似王浩同徐淑敏咁

嘩呢度都見到邪骨

一日未結婚都仲有彎轉嘅....

雖然唔知個band仔係咩料，但佢look真係......

證明我bb唔係以貌取人嘅人黎

冇追E高一排 整容嗰個企劃係乜料
我睇E高係想睇EG你比啲咁嘅野我睇

棄左好耐

Shuu出寫真

退左團後，日日玩b，身材仲keep得咁好

I've assigned three and a half hours for practicing their songs on my Tuba, contrabassoon, trombone and cornet. I remember seeing E-girls live at Yokohama Arena which was absolutely incredible and unforgettable. They've been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They received a thunderous ovation. On top of being a great musician Yurino is also an avid runner. She took part in a three thousand metre race where she came second. She rose to the occasion, rin for all she was worth and dived over the finish line passing the runner who was ahead of her earlier. Her family and lots of fans congratulated her for having won the race as she held the trophy up. The race was the opportunity for all the best female runners in osaka to strut their stuff. It was remarkable. I dined at a ramen restaurant nearby after the concert. I remember the table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. I spilled a bowl of miso soup all over the table and on my shirt so I had to wipe the spilt soup up lol. I had a nice chat with a lady sitting at a nearby table who told me once upon a time a whole village in tokyo was wiped out by a super gigantic earthquake. Fascinating. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and a piece of tissue. There's an elegant cafe nearby of which the interior and exterior are artistically and exquisitely designed. My friend recently spilt his cappuccino all over his work as well as down his tie and on his trousers so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while. My friend Fuyuki has opened a gym. So far it's been a great success. The excellent quality gym and shower equipment is a decisive factor in the success of his gym. Of course customer service also plays a key role in the company's success. He asked whether I could find a good manager for him. I said "I can't make any promises but I'll see what I can do." My friend Tomiko has an interview for a marketing director position in the company tomorrow. Fuyuki laid heavy stress on the need for leadership qualities. He also stressed that clear communication skill is a key factor in the outcome of the interview. It stresses her out. I said "Try not to stress too much about it. Just put your mind at rest." My brother too said "dont stress yourself out. Rest easy. Set your mind at ease. Its going to be ok." Last week we had supper at her place. Her younger brother got Japaness homework to do. He said "I've got to do part A but i dont have to do part B." I said "I'll leave you doing it." He soaks up new vocabularies and grammar patterns very quickly. In a japanese class he soaks up everything thr teacher says. When "Fukushima" is a Japanese word the stress is on the second, third and last syllables. But when it's an english word you should only stress the third syllable. When he reads a novel he's like a sponge and soaks up the story. If he encounters computer problems he'll find Sam who's an expert and soak up the advice he offers. Her elder brother has a viola exam next week. After chatting with him for a while I said "I'd better leave you to get on with it" My brother too said "I'd better leave you to practise your pieces" Some milk spilt down the chair onto the floor so she soaked it up with a dishcloth. Her elder sis booked a massage session. She asked "had i better leave my wallet on the nightstand?" I said "you'd better not leave it there during your session as someone might steal it" My bro said "hadn't you better leave it in your locker so that its safe?" Her younger sis went to meditate on her room after supper so we left her to herself. I can swim after a fashion. Tomiko is a swimming champion who easily outshines me in any swimming styles.

「Flowerより大切なお知らせ」

弊社所属アーティスト『Flower』の今後のグループ活動につきまして、いつも応援してくださる皆さまへ大切なお知らせがございます。

この度、メンバーの中島美央が結婚すること、同時に新しい命を授かったことをご報告申し上げます。

Flowerの今後の活動につきまして、メンバーと協議を重ねた結果、メンバーそれぞれが新しい道へ進むことを決断し、Flowerは今月をもって解散させていただくこととなりました。

我々スタッフとしては、デビューから8年間アーティストとしてグループ活動を続けてきたFlowerが、今日に至るまで常に最高のパフォーマンスを見せてくれたことに心より感謝
すると共に、メンバー各自が望む道を応援し、発展的な未来を図ることができるように、今後とも全力を尽くしてサポートして参る所存でございます。

グループ結成時からこれまで、Flowerに変わらぬ愛と応援を送ってくださった多くの方々に心から感謝申し上げます。そして、新たなスタートを控えているメンバーたちを、変わらず応援していただけますと幸いです。

你老味 今年出嘅album估唔到就係最後一張CD

花團

啊啊啊最高汁既團居然執

比你燈死啦邪骨

唉好sad

千春

I've assigned three and a half hours for practicing their songs on my piccolo, conttabassoon, trumpet, tuba, violin and double bass.

岩岩先收到風, 原來花團解散
日本天團放浪兄弟的師妹團「Flower」中的成員中島美央昨（20）日宣布退出演藝圈，原因是她將嫁給日本帥哥足球員富樫敬真，同時也宣布她懷孕中的消息，同天「Flower」也宣布解散，讓歌迷相當驚訝。

BTW....祝美央婚後幸福

估唔到mio係EG family第一個結婚
更加估唔到花團竟然係呢個原因解散
雖然知mio大左肚都跳唔到舞
但真係好想解散前見多次花團

波隊好似單飛拍舞台劇
不過冇左花團，伶菜負擔冇咁重

Shuu係咪打算正式出翻黎做model

仲係好靚

祝各位手足聽日平平安安

萬事小心

原來E-高要完

睇嘅人少收皮就梗 但係佢話係season 1我真係笑左 人地generations高校tv搞左2年半都無話season 1或者2

好聽D姐
一來節目組搞D活動好多都麻麻地
二來班女大部分真係綜藝黑洞黎
出道左幾年都放唔開

E高根本上好多嘢都不如gene高
人地generations日日吃喝玩樂 去同班中學生玩
E-girls就要爬山 做埋D耗費體力嘅嘢

企劃悶 人都悶
gene高我都仲keep住可以個個星期追

後期要成班女坐係度睇片先on9

E高真係飛住黎睇都唔掂

來來去去得yuzu一個carry

我已經棄左E高，二來冇咁多時間睇
時間有限，唔想浪費係E高到

完全冇興趣
用晒d筆直搞呢d環節真係執左佢吧啦

雖然話佢地個人悶 不過其實都進步左些少架啦

一睇內容個caption就完全冇晒意欲睇

綜藝感既分別，gene同E高鬥
Gene玩E高d活動都玩得好好笑

★11/8(金)21:00～
テレビ朝日系 「ミュージックステーション」にE-girlsが出演します！

新曲「Easy come, Easy go」をパフォーマンスします！

お楽しみに♪

【E-girls】《★11/30(土)よりリリースイベントも開催★》Newシングル1/29(水)発売決定!!

2020年2月からスタートする「E-girls PERFECT LIVE 2011→2020」に併せたNewシングルの発売が来年1/29(水)に決定!!

また、Newシングルの発売に先駆けて、2019年11月から3ヶ月連続で新曲の先行配信も決定！

第一弾配信は11/22(金) 「Easy come, Easy go」
この楽曲は本日21:00から生放送のテレビ朝日「MUSIC STATION」で初披露♪
一夜かぎりのスペシャルパフォーマンスをお見逃しなく!

さらに、発売を記念してリリースイベントの開催も決定!!
詳細は後日公開いたしますのでお楽しみに♪

11/30(土)【埼玉】
12/7(土)【群馬】
12/14(土)【兵庫】
12/15(日)【愛知】
12/21(土)【茨城】
12/22(日)【神奈川】

※1/29(水)発売の商品情報や特典情報の詳細、予約受付開始時期に関しては後日お知らせいたします。
※3ヶ月連続配信リリースについて、12月以降の詳細は後日お知らせいたします。

突然醒起唔記得抽飛omg

頭先聽左下新歌⋯⋯
都係好難聽⋯⋯
但係仲要同GENERATIONS一樣三連發就覺得好得人驚

今次真心難聽唔係講笑
睇完MS已經唔想聽第二次

副歌難聽到
呢種風格真心唔多襯佢地
同埋造型真係...........

I saw them live at Saitama Super Arena twice which was marvelois and unforgettable. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. The group have been strutting their stuff since they were kids so don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They received a standing ovation and thunderous applause. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside the group gave a superb performance. The choreography, the stage design and lighting design and the light sticks were magnificent and beyond our expectations. My friend Jo is planning on having them endorse her company's products but she'll have to make it financially worthwhile for them. They're very career-oriented who have a worthwhile job and career. We consider music performing a worthwhile career. Besides being an incredible musician, the lead singer of the group is an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came third. She rose to the challenge of passing the runner who was ahead of her, ran for all she was worth and dived over the finish line. Loads of fans congratulated her on having won the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the best female runners in Osaka to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned five hours for practising their songs on my trumpet, cornet, trombone, euphonium, french horn and tuba. I practised with my friends who played tambourine, castanets, triangle, sleigh bells (jingle bells), cymbals (chit-chat, clash and ride), gongs, snare drum and bass drum, almost of which have indefinite pitch. Saxophone, cor anglais (english horn) and clarinet are transposing instruments. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

尤其比啲垃圾歌佢地就算

E-girls睇怕難重上高峰

覺得好慘, 睇見佢地跳舞咁落力
但首歌真係..................
好撚難聽呀屌

非常不幸！！！
今日E-girls嘅活動宣布
E-girls出年live完左就會解散！
鷲尾solo出道！
武部繼續unit活動！

之後會上載官方新聞係度。

この度E-girlsは、来年2020年いっぱいをもって約9年間の活動に終止符を打ち、それぞれの未来に向かい活動していくこととなりました。

佐藤晴美、坂東希、石井杏奈、山口乃々華はそれぞれ役者やモデルを、Happinessは新たに88risingとタッグを組み本格的に世界進出を目指し、武部柚那はアフロジャックが世界8都市で開催したオーディション合格メンバーと新たなユニットを結成、鷲尾伶菜はソロアーティストとしてデビューいたします。

突然の発表で驚かせてしまったと思いますが、この場を借りてメンバー11人の気持ちを皆様にお伝えさせていただきたいと思います。

2011年にE-girlsの活動がスタートし、私達がどんな状況にあろうと、いつもどんな時でも皆様が応援してくださったおかげで、夢にまで見た景色をたくさん見ることができました。

E-girlsは多くの出会いと別れを繰り返しながらも、メンバー同士で支え合い、そしてスタッフの皆さんと手を取り合い8年間頑張ってきました。

でも、いつからかメンバーそれぞれの中で、人生の次なる目標や夢が芽生えるようになり、その想いをメンバー同士で何度も話し合ってきました。
全員が同じ気持ちになれず意見がすれ違うこともありましたが、長い時間をかけてメンバー全員でたくさん考え、今回の決断をさせていただきました。

人生の中での大切な時間や青春をE-girlsと共にし、メンバーはもちろん、応援してくださる皆様には一生忘れることのない財産をいただきました。

心から感謝の気持ちでいっぱいです。
本当に本当にありがとうございます。

来年の「E-girls PERFECT LIVE 2011→2020」が最後のツアーになりますので、2020年末までの一年間で、皆様への感謝や自分達の想いをメンバー全員で精一杯伝えたいと思います。

引き続き応援よろしくお願いします。

E-girls一同

唔多唔少都feel到EG唔掂架啦。。。
但到左真係發表解散嘅時候真係好shock

懶人包：
E-girls正式解散
Happiness仲會繼續 而且同88rising合作
武部柚那同海外audition嘅新人組成新嘅unit
至於鷲尾伶菜 將以Solo形式個人出道
其餘成員會以Model 演員身分繼續活動

其餘成員即係坂東希 佐藤晴美 石井杏奈 山口乃々華

我不能接受

仲未接受到呢個事實

新生EG玩得個兩年就解散
咁我寧願19人個時就解散左佢算
反正事務所冇心捧啲女
好來好去好過咁樣折磨佢地

Exactly
夾硬變eg11然後又唔知做緊乜咁

呢個post將會變最後既E-girls post

未爆到po就

LDH一向重男輕女 冇乜資源比班女

仲有遲遲唔推新女團
班細路女都成年啦

其實Girls2已經係啦
但係路線唔同 好idol姐

有D咁既事
真係冇咩宣傳

希望會多返d資源俾happiness
呢兩年happiness d歌真係唔掂
伶菜solo其實一早都預左，希望會谷得起

FULL MV YOUTUBE OFFICE CHANNEL會唔會出得太遲

伶菜solo肯定又比人黑。。。

依家先出

LDH而家管理真係好有問題, 做野脫哂節, 決定又錯

自從HIRO SAN退任左之後就走下坡

伶菜是磨菇的

有Twitter嘅快啲去follow啦

一睇夏戀個髮型嚇死
乜得野事, 真係越黎越似埃及妖后
好地地一個後生靚女, 但D打扮........................

波隊

i was watching television and got sidetracked into browsing this forum. I saw E-Girls live twice with my friends at Saitama Super Arena which was marvelous and unforgettable. I remember we were late. I said "look at the time. The concert will have begun" It was twenty to nine. The concert would've started by then. It was a worthwhile concert that was compelling enough to see again. E-Girls have been strutting their stuff since they were kids do don't sell them short. At the end of the last encore they bowed onstage soaking up the applause. They met with a standing ovation and thunderous applause. The group and the dancers and acrobats who were invited to perform alongside E-Girls gave a superb performance. The stage and lighting design, the choreography and the glow sticks were magnificent and surpassed our expectations. E-Girls is very career-minded. My cousin who's also career-oriented is planning on having them endorse his company's products but he'll have to make it financially worthwhile for them. They have a worthwhile job and career. I regard music performing as a worthwhile career. On top of being an incredible musician, Sayaka is an avid runner. She took part in a five hundred meter race where she came first. She rose to the occasion, ran for all she was worth and dived across the finish line passing the runners who were ahead of her earlier. Loads of fans and her family congratulated her on winning the race as she held up the trophy. The race was the opportunity for all the world's best female runners to strut their stuff. It was truly memorable. Yesterday I assigned five hours for practising their songs on my saxophone, piccolo, flute, oboe, cor anglais (english horn), clarinet, E-flat clarinet, bass clarinet, bassoon and contrabassoon. I practised with my friends who played glockenspiel, xylophone, vibraphone, marimba, chimes, celesta and timpani (kettle-drum), all of which have definite pitch. Adding these instruments makes the music more rhythmic. Saxophone, clarinet and bass clarinet are single reed instruments whereas oboe, cor anglais, bassoon and contrabassoon are double reed instruments. Flute is a reedless instrument.

After I saw their concert, I dined in a nearby ramen restaurant. I remember tje table was sticky maybe because the staff forgot to wipe it up so I asked them to wipe it up. Later I spilt a bowl of miso soup all over the table and my trousers do I had to wipe the spilled soup up. I had a friendly chat with a lady sitting at a nearby table who told me once upon a time a whole village in tokyo was wiped out by a super gigantic earthquake which was fascinating to hear. When I finished my meal I wiped my mouth on my sleeve lol and a few pieces of tissues. There's an elegant cafe nearby of which the interior and the exterior are artistically and exquisitely designed. My friend spilt his cappuccino all over his work and down his tie the other day so he ended up wiping up this mess. I enjoy drinking coffee and chatting with the baristas there so much that I sometimes make it worth their while. It's a fair bet that the Japanese yen will continue falling in the next four weeks so you might as well go to Tokyo on vacation this year. If so I heartily recommend that you take the airport express at IFC. It's very easy. Once you're at the ifc exit where you can head straight for Queens road central, enter ifc, pass the escalator in front of you and keep walking until you come to another escalator. Go down it, turn left and go straight ahead it's there. If you wanna travel to Shinjuku go through the gate, go down the escalator and look at the signs. You'll see which side is bound for Shinjuku. If you wanna have a coffee at J.Cafe take the lift to level three go straight down the path and pass several shops until you come to an intersection. Turn right and it's there. If you want to take the elevator to a higher floor, turn left at the intersection and pass several shops until you see pure fitness on your left. Enter pure fitness and the lift is there. However if you ask me if Australia is a great place to go for your holidays don't bet on it. There's nothing worth doing there.

My friend John practises E-Girls' songs on his bassoon six hours a day in pursuit of gaining a distinction in his graded exam. He's single-minded in his pursuit of his goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A trombonist with whom he's rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Sarah is planning on starting a tv network. She's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. She wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. She's devoted to making it the best dedicated sports network in the world. Sayaka's brother has a job interview tomorrow. I said "I'm rooting for you. I'm there for you. You got this. I've got your back." My girlfriend too said "I support you. It's gonna be ok" His girlfriend has geography exams next week so she's preoccupied with revision. I said "you're almost there. I believe in you" My girlfriend also said "you got this. I'm there for you" When her professor was tutoring her he said "that's coming along nicely. You're learning fast. You're getting better every day. You've almost mastered that. Keep up the good work" Her tutor also said "now you've got the hang of it. You're on the right track now. You're doing fine. Keep it up" This morning Sarah got off at the wrong stop and had to wait for another train. I asked "how on earth did you miss your stop?" She said "I'm sorry. What can I say?" I complimented her on her cornwt skills. She said "yes what can I say" The current situation is very bad. I then said "well yes what can I say?" We aren't able to fix the situation.

Before attending E-Girls' concert last month, I was shocked when I saw a car crash on the street. My brother said "I can imagine" My cousin said "I'm sure you were"

Saxophone, cor anglais and clarinet are transposing instruments.

認真 佢真係近年唱苦情歌靚聲最有感染力
唱live 又夠穩定
好靚聲

我好擔心ldh 根本唔會用心幫佢打拼
之前鹽鹽都無聲無色咁無左

不過以伶菜名氣應該唔怕掛
鹽妹係LDH就真係晒左佢

鹽妹是誰
老實講，我覺得有心捧伶菜既，一定捧得起
以佢把聲同live既穩定性；真心係二十代歌姬一面最靚聲，只係要睇下LDH造化

老實講我覺得伶菜既歌同聲仲高質過西野嘉奈同miwa個d

塩ノ谷早耶香

又係明明有實力但就默默咁引退埋

把聲好好聽喎

浪費晒

第一隻album dear haven 好高質
之後就轉左唱少女系 無留意之後都收埋檔
本身佢好似係flower vocal 選拔
但之後可能睇好佢所以俾佢solo

唔明點解VOC咁珍貴, 但點解唔係一隊入面加多D VOC

flower 最多咪試過3個(原本兩個)
之後伶菜比例重左,搞到千春退團,之後得伶菜同杏香,再走埋得返伶菜一個,所以隻精選咪俾人戲稱叫,鷲尾伶菜with flower

向ldh 做vocal 唔使跳得好叻因為舞者會做晒
你睇三代目 佢地跳到氣咳vocal 個兩個都係unun 腳唱之嗎

其實好想知點解唔全團揸咪

體力應付唔到
以 ldh 系既男女團黎計 d 舞係好用力
轉身同踏地動作多 如果一邊跳一邊唱無可能夠氣,
同埋有好多係唱唔到歌 以flower 為例 你聽下晴美(最高個個)把聲就唔會想聽到佢唱歌,佢把聲老牛聲黎
淨係記舞都難(佢地既舞以日本主流黎講算難)

如果好似數字團咁 成班人唱平key 同只求齊既舞就無咁大問題

呢個post都應該就黎無人討論 因為都要解散
個社長個腦真係裝屎,會根本就唔care 女團

呢個本來就係EXILE嘅傳統模式
跳舞同唱歌嘅分開
雖然已經有新嘅團係全部人開咪